打倒港獨, 支持成立香港省份, 建立不自私既家園

反對狗英資本主義腐敗思想,
起多D平樓
人人有飯開
最重要 豬都可以做朋友